\input{../../../main.tex}

\teachermode\tagsmode
\printtrue

\begin{document}

\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2020}{Физбой. Финал}{9 класс}
	
	\libproblem{moscow-city}{2007-10-1-rewrite}
	\libproblem{kvant}{495-rewrite}
	\libproblem{ngu}{3.84-rewrite}
	\libproblem{original}{decay-angle}
	\libproblem{original}{electric-kettle}
	\libproblem{other}{slobodyanyk-ochen-dlinnye-zadachi-2c-rewrite} 
	\libproblem{kvant}{621-rewrite}
	\libproblem{original}{flexilis}
	\vspace{2cm}
	\teacher{\textbf{Конкурс капитанов.} На карусели, вращающейся против часовой стрелки, в точках $A$ и $B$ сидят два человека. Человек в точке $A$ хочет бросить мяч человеку в точке $B$. В каком направлении (a, b, или c) ему следует бросить мяч?
	
	\begin{tikzpicture}
		\draw[thick] (0.0, 0.0) circle (2.0);
		\draw[thick] (0.0, 0.0) circle (0.1);
	
		\draw[->,>=stealth',semithick] (0.3, 0.0) arc[radius=0.3, start angle=0, end angle=270];
	
		\filldraw[black] (0.0, -2.0) circle (0.05) node[below] {$A$};
		\filldraw[black] (0.0, 2.0) circle (0.05) node[above] {$B$};
	
		\draw [semithick, ->] (0.0, -2.0) -- (-0.5, -1.0) node[above] {$a$};
		\draw [semithick, ->] (0.0, -2.0) -- (-0.0, -0.9) node[above] {$b$};
		\draw [semithick, ->] (0.0, -2.0) -- (0.5, -1.0) node[above] {$c$};

	\end{tikzpicture}}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newpage
\libproblem{raz-zadacha-dva-zadacha}{3.29}
\libproblem{russia}{1995-09-4}
\libproblem{kvant}{438}
%\libproblem{kvant}{495}
\libproblem{kvant}{373}

\clearpage

\libproblem{kvant}{621}
\libproblem{1001}{5.39}
\libproblem{kvant}{1015}
%\libproblem{kvant}{823}
\libproblem{original}{electric-kettle}

\task{
    Егор решил сделать свой параплан. Для этого он собрал модель в масштабе $1 : 10$ и провёл несколько
    тестов. При скорости ветра $1\unit{м/с}$ подъёмная сила оказалась равной $1\unit{Н}$, а при скорости
    $2\unit{м/с}$~--- $4\unit{Н}$. На сколько должен похудеть мальчик для того, чтобы полетать на
    настоящем параплане при скорости ветра $3\unit{м/с}$, если сейчас его масса $100\unit{кг}$?
    \teacher{Эта задача не очень, пусть остаётся здесь.}
}

\libproblem{original}{pi-static}
\libproblem{original}{marcs-cat}
%\libproblem{original}{parking}
\libproblem{original}{gudron}

%\libproblem{original}{decay-angle}
%\libproblem{original}{toy-balloon}
%\libproblem{original}{vsrataya-teplota}
\libproblem{original}{falling-stick}
%\libproblem{original}{buridans-ass}
\libproblem{original}{mini-golf}
\end{document}